Na sua interpretação:
a. Qual foi o nível de dificuldade da implementação da questão do bloco A?
[ ] Muito Fácil
[X] Fácil
[ ] Médio
[ ] Difícil
[ ] Muito Difícil

INICIEI A PROVA PELA QUESTÃO 4 PORÉM APÓS APROXIMADAMENTE 1H 30MIN DE DESENVOLVIMENTO DA PROVA PERCEBI QUE DO MODO QUE EU HAVIA ESTRUTURADO O PROGRAMA LEVARIA MUITO TEMPO PARA FINALIZÁ-LO, AI OPTEI POR DESENVOLVER UMA DAS QUESTÕES MAIS FACEIS A FIM DE GARANTIR QUE ENTREGARIA UMA QUESTÃO FINALIZADA NO TEMPO DE PROVA. DEPOIS DE FINALIZAR AS QUESTOES 1 E 2 VOLTEI PARA A QUESTÃO 04 E CONTINUEI TRABALHANDO NELA, IMPLEMENTEI ALGUMAS ALTERAÇÕES PARA TENTAR FINALIZAR A TEMPO PORÉM NÃO CONSEGUI.  

b. Qual foi o nível de dificuldade para encontrar os erros do programa da questão 7?
[ ] Muito Fácil
[ ] Fácil
[X] Médio
[ ] Difícil
[ ] Muito Difícil